急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

各位手足，
中國政府係2019年7月5日發佈左份《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》，其中要求要在3年內落實100項對粵港澳大灣區嘅政策。

引入「社會信用評分系統」
《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》內，第75項指出要對廣東省研究社會信用條例。

《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》

咩野係「社會信用評分系統」?
「社會信用體系建設」計劃，依照民眾日常的行為，是否曾違反金融合約，在社交媒體發佈過的文章等，為每個人進行信用評分，以做到「褒揚誠信，懲戒失信」。
當中會被限制乘坐飛機的行為，包括編造、故意傳播涉及民航安全虛假信息、衝擊當值櫃枱、隨身攜帶或託運違禁品、強行闖入或衝擊駕駛艙和跑道、強佔座位和行李架、在飛機吸煙、盜竊等等。而會被限制乘坐鐵路的行為，包括擾亂鐵路站秩序且危及鐵路安全、賣黃牛票、持偽造、過期等無效車票、冒用優惠身份證件等等。
除了乘飛機和火車的行為，其他範疇的「失信行為」都會引來限制，包括涉及重大稅收違法案件的當事人、未按相關規定參加社保、未如實申報社保繳費、因證券、期貨違法被處罰款而逾期未繳，或被法院納入失信名單等等。
引述自由時報所述嘅其中一個例子，中國「格鬥狂人」徐曉冬傳出被評為「D級」，限制不得購買大眾運輸工具車飛以外，亦唔能夠進入酒店和高爾夫球場、不准裝修、新建、擴建房屋，甚至連旅遊渡假也被禁止。

《內地「社會信用系統」為人民評分 5.1起失信者不得坐飛機火車》

《一國一制又出招！ 香港3年內引進「信用評分系統」》

人權準備廣受監察?「多功能智慧燈柱」
《2017年施政報告》提出裝附設智能裝置的「多功能智慧燈柱」試驗計劃。「多功能智慧燈柱」放置攝影機、感應器等。智慧燈柱中間可安放運輸署、環保署等的感應器，下層亦設空間放置電腦，集定位、收集城市數據、Wi-Fi及5G基站功能於一身，助政府加強城市管理，提供公共服務。內有全景攝影機，供運輸署收集實時交通數據，及供環保署收集非法傾倒數據；運輸署會在頂部掛上熱能交通探測器及監察攝影機；地政總署亦會藉無綫射頻識別及燈柱地理位置二維碼，提供定位及周邊設施資訊。而燈柱頂部有預留位置供電訊商安裝4G或5G小型基站。
而「多功能智慧燈柱」亦已係多個地方安裝，試驗計劃將在4個市區地點，包括中環/金鐘、銅鑼灣/灣仔、尖沙嘴及觀塘/啟德發展區，裝設約400支智慧燈柱。就《香港自由新聞》所拍得嘅照片，政總、夏慤道及添美道附近已經安裝「多功能智慧燈柱」。

《智慧燈柱設計曝光 今年中前陸續啟用》

《九龍灣裝智慧燈柱 最快6月用》

《Retracted story on CCTV around gov’t HQ》

香港人已經冇時間啦!梁繼平義士當日話我地一輸就要輸十年，但其實我地已經連十年都冇。
所以拜託大家，我地要盡快將呢件事宣傳去海外，等外國可以更加知道我地面對緊嘅狀況。
我讀書少，寫文章唔得。可以嘅話，各位巴打可唔可以重寫多幾份好d嘅文宣廣傳，以及製作外文版、長輩圖去話比更多香港人及其他外國人知香港人已經冇時間。

一個平時做CD-ROM嘅連登仔上

Reference:
《粵港澳大灣區建設三年行動計劃（2018-2020年）》

《內地「社會信用系統」為人民評分 5.1起失信者不得坐飛機火車》

《一國一制又出招！ 香港3年內引進「信用評分系統」》

《智慧燈柱設計曝光 今年中前陸續啟用》

《九龍灣裝智慧燈柱 最快6月用》

《Retracted story on CCTV around gov’t HQ》

《夏慤道及添美道正安裝大量監控鏡頭》

我冇嘢講

推

屌呢個系統好撚恐怖

搞到我諗起好耐年前有套戲就係講信用評分
分數版貧富懸殊

push

我有野講

有線有報道過

BLACK MIRROR

屌你老母
隻小學雞搞埋D咁撚得人驚既野

出街遊行，自動減到負數

我無嘢講

痴線呢推嘢同香港自由經濟背道而馳喎
我唔交卡數 唔交電話費間公司自然會罰錢㗎嘞， 扣你50分jm9

中共點止喺香港搞，
係全球搞呀，
佢想幫全世界做5G網絡，
就係用呢啲智慧型燈柱，
全世界都被中共監控。
仆街共産黨。

即係全香港變香討 bk?

咩伯爵府xx府

射去外國啦
明目張膽侵犯人權

真係痴撚線
根本好多事唔聲唔聲已經進行緊
呢個評分系統同條惡法比有過之而無不及
所有都係進一步限制同剝削緊香港嘅自由
本身做香港人其實好好
衰在有一個咁樣嘅政府

你唔使講佢都知你捻乜

唉

有無師兄可以翻譯做英文，可以方便放上twitter畀侵侵睇到，繼續制裁華為！

點解會有啲咁仆街嘅政府

咪撚搞鳩香港人啦
屌你老母 好撚攰啊

屌

我無野講

尼個 一定要阻止通過

網上發表反對政府言論 -100
遊行、 參與集會 -500
衝擊 -2,000
辱罵警察 -10,000

恢復帝制 階級制度

高過兩米仲用梯，仲要唔戴頭盔

Push

已經唔係淨係黃唔黃絲既問題

一國一制了

no comment

邊季邊集

S3 EP1

係咪痴撚線架

直接plan移民
靠香港和理非抗爭得啖笑
玩下手到時連機票都買唔到就慘

又想3年溫水煮蛙式，將個系統慢慢實現出黎，可能由係學校裡面做吓testing開始

屌政府，drop to 0

支那真係痴撚線
學人加入人權組織，面皮厚到

過信用評分，反共個d隨時連工都返唔到

CLS

第42偷改左？

預左佢會不停挑戰我地底線
咁大家先唔會因為覺得風平浪靜而洽著
對住呢堆癌細胞訓一陣出番黎世界樣已變

和諧 harmony 同埋 Psycho-Pass都係講差唔多呢類野

我好驚
我無野講

推俾更多人知

一直都想咁
中国係想稱霸全地球
如果唔係都唔會有無限期習總

“在社交媒體發佈過的文章”
一句就知佢地想點

電視劇/電影/遊戲橋段都用上
短短3年
就要刪除人權

一定要阻止

大灣區根本就係提前完結50年不變

粵港澳綑綁一齊嘅大陰謀

痴撚晒線

起狗po 冇晒只要有權力 做壞做真係冇後果 只會更富貴

人權殺手

管治冇腦的生番是好方法。可惜當權者又再集權更冇節制

Bump

中共係想全世界人講普通話,話自己係中国人

地球人=中国人

痴撚線

呢單野真心嚴重過送中
正常國家面對咁大型既示威遊行，係要聽示威者訴求
大陸就偏偏用呢種信用評分黎鎮壓，就係想你地驚左中共
到時邊有人敢出黎示威？
講緊係無得係某行業打工、仔女只可以讀某區小學中學、呀爸呀媽老左無得去某區老人院、病左無得去睇私家醫生

甚至係你買樓 買到層豆腐渣既，投訴發展商？
咁啱間發展商係中資，你即刻俾人扣分 話你散播謠言
唔係話誇大黎講，大陸疫苗個啲造假，啲家長投訴
都即刻俾人封口，搵公安包圍你屋企唔俾你出黎
轉個撚頭中共就話出左新既機制去監控疫苗

公司見你咁低分，即刻炒你；朋友見你咁低分，即刻斷絕來往
總之係大陸眼中，唔可以有任何詆毀國家既說話，要做到‘滅聲’

連登一定個個負分

可唔可以比d評分評受害者既case，大家只聽過武術條友

好撚驚
bno幾時先有永居
啲澳門同事個個都冇呢個煩惱

咪on9
警察做乜都唔會扣分㗎
咪好似藍屍撐警強國人噉點犯法都唔會告
佢哋先係最支持嗰班人

你覺得到時仲有連登？

天涯會買起

屌你老母

這些社會什麼分是惡魔手段。香港的低能燈柱要被社會知道究竟會有什麼資訊通過這系統被政府取得。這是危險的東西。

殺到埋黎

而家唔抗爭，好快我地連出都出唔到嚟

nosedive

唉屌

又唔洗經立法會架？

想詳細知支那實行者系統嘅實況

不如直接恢復帝制

我冇野講

日本 英國都有皇帝
丹麥都有

經又點
夠票咩

屌你老母中國幾撚時死

依家更應該係中資銀行走資

Only YOU can stop this Orwellian dystopia from falling upon Hong Kong

人地係君主立憲，唔同帝制

我冇野可以講

大陸適用咋？
咁即係我犯過法 信用差
撘飛機工幹都唔得？
好難想像香港可以做到咁

唔夠分呼吸都唔比！

好似係喔
痴L線

如果真係比佢搞得成既話 香港真係玩撚完

雜種咁大個人仲當自己大晒

網上鬧人扣一百分？

佢地想推落黎香港 做大灣區

我要見律師

講到明香港都要用
小學雞真係咁多屆入面最撚無腦果個

其實佢有冇腦 過左仲有咩人會投資？

好恐怖 😱政府係咪要迫真正既香港人移民？留番支那人係香港繁殖

起碼夠時間頂一頂
最驚好似個塊地咁 冇撚啦啦割左

痴撚線 仲癲過送中

俾藍絲睇

直接危害国家

痴撚線
根本剝削人權

一陣啲藍絲話係暴徒逼到中央咁

做人要有骨氣，唔坐就唔坐，我講完

嚇死啲港豬咩 冇得買機票

咁仲洗法治既
已經係半人治

On lun 7 9

香討bk都太激進，yahoo啦

逼人嗌港獨？

本身諗住由根 洗底溝淡 俾美帝迫到自組海防線 金蛋都唔要

香港人真係忙
一單未完又一單
比香港人抖下啦好冇

Psycho pass都叫比較中立
中共mode

一國兩制比人直接無視

香港政府痴撚線

我地要全力反對

咁樣計分法 唔洗玩喇

睇黎港獨可能真係唯一出路.......

跟本就係

貪污-50
上網鳩up -100

我無眼花？

上連登 -500

食屎啦

我唔信非禮借高貸都唔扣分

屌！扣分容易過加分好多！

推呢d野同搞反人類戰爭無咩分別

咪傻啦你

如果政府係民主嘅都仲勉強接受到，不過可惜我地

仲文宣組？直頭要Call行動組起一拆十啦

下屆特首pk啦

連fb轉貼下都唔得？ 係咪on9
以後言論自由同獨立思考都冇

我覺得香港一定唔會通過啦
咁恐怖
實有人上街抗議

葉旋

痴撚線
完全冇人權囉

咪咁老定

已經俾哂資訊話你聽係唔係好似

推
又剝奪言論自由

我冇野講 死支那

又黎。。

冇人最荒謬，只要更荒謬

Nosedive

呢個我真心驚

完全冇人權可言，中國同北韓有咩分別

信你老母

過到既話 可能真係要去做難民

#ki

同坐監係無分別

推到700百萬人出嚟

仆街政府

又想滅聲

中共已經癲撚左

一定要搞死哂今次有份覺醒既香港人

不撤不退呀

咁你做硬都得

毒果你上A1未

又同大陸接軌

垃圾政府

望過下，信用評分制用信用紀錄黎將人分級
廢老會話行得正企得正唔怕分級

所以想知有無出名例子係權貴利用信用制欺壓平民

一定要推
比班和理非同中立既知咩事

港共成功左 由得我地和平遊行

你地開始玩膠，即係證明你地不再憤怒，覺得好開心

真係癡線系統

2020前 最長係得返年半乍

呢單一定要搞大
用black mirror s3ep1做宣傳

如果到時搞區活動，有冇得用埋1984本書嚟宣傳？名義上搞論壇搞讀書會，之後就拉落去信用系統度？

救命啦好攰呀香港人⋯⋯

又搞香港人

屌我唔要真人版啊

爭取5大訴求嘅同時
絕對要煲大依件事
早幾日喺觀塘海濱已見到燈柱裝晒CCTV

唔希望係咁

我最鐘意玩依啲評分game，係咪高分會送一層樓

好撚驚 我連訓覺都發惡夢扎醒咗

你住邊 我想搭你膀頭 我D 你都D

Ching訓咗幾多年
香港人變到食tg當食早餐啦

真係痴鳩線！

終於明白點解咁多人對啲領導人又喊又跪 原來想加分

George Orwell真係先知

廢老最鍾意沖燈 吐痰 叫雞

屌 好恐怖

記住：面對共匪嘅嘢，要用最惡毒最邪惡嘅idea黎去估佢到底想咩同可以做到咩
你荒唔會有日政府資助全香港巴士的士小巴火車地鐵裝cam連線錄影加錄音？ 大陸都做左好耐啦

大批鬥時代

網上搵，做得好差，頂住檔先

咩 都好 傳左出去先

係咪痴撚線，比我地抖下啦
呢條如果加以解釋，應該連啲藍絲都會驚.

仲要隨時被動收包裹
上門跟進你言論

推啊屌

呢個真係要周街airdrop 周街派

屌做乜撚嘢呀
咁同監視有乜嘢分別

真係唔敢信遲下要係個咁既社會生活

推呀

廢佬思維：
下一代子子孫孫抵撚死
啱架，要好好管教佢哋

只有世界戰爭先會換來和平及民主

扣分, 扣你五十分, 我DLLM

搞撚大佢啦
香港人最驚冇得去旅行

嬲

呢個一定要推

無

樓主開呢個post 誤導群眾 製造恐慌
遲啲舉報埋你扣你100分 😆😂😆😂

到時一定真.暴動
依家示威者點解唔會用暴力打鳩班狗就係因為有顧忌會坐監搞到留案底影響前途
但當佢地覺得反正我都再搵唔到工出唔到國 咁我做咩仲要綁手綁腳
真係唔係講笑 如果到時因爲示威而扣晒我d分我第一個七生報國

應該唔使搞咁多嘢,中呢幾樣應該會直接入去踎

要革命

發覺 好多人冇睇過 黑鏡個集

Push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

人地個帝是象徵意義，沒有實權

呢件事仲大鑊過送中
任何基本人權自由私隱都侵犯晒

科幻片成真， 係大陸先做得出， 痴撚線

立法會都開唔到點監

我地又唔係唔用Alipay Wechat Pay唔得
Visa Master應該有啲底氣掛？

希望《香港人權與民主法案》就啲通過!
之後快手取消埋《香港關係法》!

吓民主國家點會岀現 信用評分係應該睇個人財正貸款情況唔係睇操手

謝文宣
呢個要煲大佢

笑容個套？求人五星好評？

新身分證好似有rfid
過馬路唔睇粒一scan就扣晒分

人民評分 好癲

一定要阻止呢個系統侵入香港

都痴撚線

我用佢嘅政府Scan條撚呀

香港人無野叻，最叻就係捐錢 ，G20 Team／攬炒巴集資登報既我地實捐！

人生online步入大陸服

推爆

再推

屯門公園啲呀伯係咪會扣晒分？

黑鏡

加分啦屌 促進香港經濟 公園都製造到GDP

Dllm

玩夠膠未 就黎連最後一點自由都冇啦

因為黑鏡果集都未有咁撚癲
機票都唔買得 即係成世軟禁
人地套戲仲有得走去第二度

cls

班港豬聽到冇得搭飛機終於會開始緊張喇dklm

推啊！！

好快手，好快就全香港都有
三年引入信用評分制度可能預長咗

冇錢移

衝紅燈扣50容不易，但要加返100分就要有黨表揚？癲撚到

聽聞好似火車都唔比撘
黑鏡侵犯我國知識產權

我狂讚政府, 係咪可以送埋我出國留學？

中文好似叫 心靈判官

好早前BBC已經訪問過架
仲有一條片係訪問咗一個家庭嘅
要揾下
睇住依啲先

Pish

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

藍絲:好人好姐驚乜野

哩條小學種程度真係傻得好徹底

DKLM

推啊 呢個重要啊

估唔到咁快

網上言論詆毀他人??? 痴能線, 冇言論自由

香港人呼吸都會負分

有連登ac -10000

文宣組唔該翻譯做其他語言推埋去外國
今日香港 明日世界 全世界有可能係共產黨監控下生活

Cls 呢類系統係對人權嘅踐踏

痴線黑鏡咁

係都唔錯, 以後唔反政府了

講左好耐啦，一直冇咩人理

得冇野講

推推推 同黑鏡一樣！

現實版black mirror
真係要推俾多啲人知有幾荒謬

共產主義的終極目的條片之前我都笑佢on9 而家睇返覺得心都寒埋

子華:人格破產
終於成真

俾埋啲大媽咸濕呀伯睇啦
屌

妖香港人好撚攰

評分達9分以上任何藝人可以俾你任食唔可以拒絕

每月充值5萬可達6分
每月充值10萬可達7分
每月充值30萬可達8分
每月充值80萬可達8.5分
每月充值200萬可達9分, 附送特權人士身分
政府高級官員評分保證9分以上

搞你班中國人民算啦，唔好再搞香港人啦

嘩屌

up

推啊

時間無多

衝紅燈-50 整假奶-35？？？

行得正企得正 怕咩人扣分呀？

講粗口減10

屌你老母我唔想做大灣區人

做假野都係扣35分
上網鬧人扣100
屌你老母共產黨好撚野

預測廢老回應
廢老：你冇犯事唔洗驚

真係想香港人三擺兼圍佢老母？

呢個叫清算系統

廢老最鍾意舉隻手就亂過馬路衝紅燈 扣佢50分!

watchdog

同大陸分別係，人地有得分錢，香港冇

台灣強姦罰錢
上網鬧人坐監
差唔多啦

所以要盡力推保皇黨走

講真做到咁絕最後只手會迫左班所謂信用評級破產既人出黎革命，因為真係nothing to lose
香港人唔似大陸咁由細被洗腦到大
中共以為同一套就用到係香港？
習敗敗，你真係too simple,too naive

Black mirror咁真 唉

有冇得每起一條柱就去整爛佢？
發緊夢

屌唔撚好啊

好驚，不推不是人

好撚恐怖呀仆街

fuck Chinese government

廢老最中意衝紅燈 食煙
佢地實有分比人扣

會唔會經立法會

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

救命啊

推呀！！！

仲有隨地吐痰

搞掂5大先黑鏡啦

仲有吐痰, 掟垃圾

今次真係扣我五十分

btw如果社會上大部分都係低分，咁高低分係咪無意思

係 佢地都避唔到
到時中國用上帝視覺睇到實一實 佢地都應該會驚 無得置身事外

1984嚟啦

屌你老母，依個世界痴左線

揚開佢呀

癡線
小說既反烏托邦劇情真係成真
繼續俾中共為所欲為真係對人類既未來造成極大傷害

推
呢個一夾硬行真係暴動都似, 反正到時咩都無仲唔同你死過

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

28.優化大灣區能源結構。研究完善大灣區內地對香港，澳門輸電網絡，供氣管道，確保港澳能源供應安全和穩定。
(加強香港電力依賴大陸？)

38.有序推進金融市場互聯互通。推進跨境電子支票聯合結算，跨境電子賬單直接繳費，支付工具跨境使用等金融服務創新。推動建立大灣區金融監管信息共享機制，完善創新領域金融 監管規則，建立大灣區金融監管協調溝通機制。
(個人金融資料共享？)

64.密切醫療衛生合作。建立疾病預防和控制的聯動機制。建立區域內重症傳染病人會診機制，完善緊急醫療救援聯動機制。
(醫管局電腦系統直通大陸？)

一波未平 一波又起
Cls

求文宣整英文版 想傳出國際

諗起明代朱元璋
自己出身差，唔夠自信，不斷監控同文字獄

佢都痴撚線

推 要做野

唔會，佢地會以為咩都唔做就可以置身事外
去到忽然有一日唔俾搭交通工具先知死

到時有兩蚊車都用唔著

唔推唔得

人手置頂

一千蚊都搭唔到車
俾人知偷雞載埋佢，扣埋你分

因住唔用We7 alipay 直接推到落最底
再唔係拎身份證個堆強制幫你開ac都仲得

依單嘢強推嘅話我地都有合理理由推翻個垃圾政府

個個準時交卡數 銀行食屎?

好難想像2047個時香港會點撚樣 本身都冇撚期望
屌佢老母都反社會政策黎 唔撚係政策 係暴政
有幾撚反智同埋驚人造反先會行呢啲退步去返2000年前既暴政？

呢啲pk嘢唔隊冧佢真係唔得

點解要咁搞鳩我地

點解支那會入到人權組織?

因為佢係聯合國成員

1984 Big Brother is watching you

推！

我無野講！

推推推

啲共產黨式中文真係睇到起曬雞皮

好恐怖～

pish

係咪要拆燈柱

Cls

推，多啲人見到

依個真係要快啲要拆掂佢

會唔會搵馬德鐘做大使宣傳
扣你50分

而家都2019年尾，佢話2021年前要完成呢個計劃，即係呢年幾就會完全推行。。

推佢老母

CLS 今次真係唔可以再輸

pushshhh

做難民唔使錢

港資都撤出香港

黑警+1000000000000分
慢慢扣囉

踢佢出去啦好厚顏無恥
垃圾美帝幫支那入聯合國真係遺臭萬年

仲有《粵港澳三年計劃》已經建立粵港澳大灣區警察交流中心，目標3年來將香港澳門中國三地警察融合為大灣區警察，下一步就容許大灣區警察在香港執法。陳茂波都話會努力在法律上拆牆鬆綁，推動大灣區融合工作。再加埋《粵港澳大灣區發展規劃綱要》目標要3年內引進「信用評分系統」，香港正式玩完，所以今次係香港人終極一戰。

借位推，請簽署廣傳，各盡其力救香港

PUSH

推！！

原來就係呢d燈柱！大陸一早已經係全中國裝曬呢d CCTV，成街都係，而家輪到香港裝，收集到既信息分分鐘sd去中共系統，以後7.1為民生問題上街遊行？全部新身分證的資料入曬電腦，只要經過條柱就知邊個出左去遊行示威，一舉一動都備受監視

推爆佢老母

聽日立法警察可以自由殺人（ 流會通過）

我想移民但係放棄前，至少要努力抗爭多一下，唔係就咁就放棄呀？香港人

林鄭呢條奴才，肯定會主動彎腰配合！

PSYCHO-PASS

故事發生於一個處於獨裁狀態的反乌托邦未來社會，無處不在的監視器會不斷掃描每一個經過的市民的精神狀態。監視器收集被掃描者的現有心理狀態和個性傾向，並將其數值化，以此衡量市民犯罪的可能性。該「數值」在劇中一般稱為Psycho-Pass（心靈指數）。當監視器檢測到過高的心靈指數時，則會通知厚生省當局派遣轄下的公安局人員處理之。公安局的刑警都配有一枝特殊的手槍——主宰者，用以擊發指數過高的人，並根據指數過高者的心靈指數自動切換成麻醉模式(paralyzer)或致死模式（eliminator)。整個故事聚焦於刑事課第一分隊的成員，尤其是常守朱和狡嚙慎也。

好緊要 如果實行到大家一做錯事都永不翻生

屌那星
根本同送中例一撚樣
甚至更嚴重

廢老：好人好者信用點會低

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

呢個時候就要睇下有冇常守朱出嚟

又或者係期待下有個狡嚙做反抗軍（X

這是人權及個人私隱問題，政府不能夠用這種方式監控市民活動。

有冇啲係比廢老睇 嚇鳩佢地

太天真了

佢地可以為所欲為

屌你老母

推

推

雖然話中共無視一國兩制姐，但中共依家係推埋自己大陸啲措施黎香港 WTF

屌 真係痴撚線

好恐怖 手都震埋

雖然中共當一國兩制無到啫，但係咪應該等2047先引入香港呢，洗唔洗急到咁

痴撚線 呢個仲癲過逃犯條例

好呀
佢咪試下搞
到時見一條燈柱拆一條燈柱

智能燈柱加換身分證

推好撚癲

好絕望⋯⋯⋯
唔想放棄香港
但係仲可以做到啲咩

無力感好強。

要一個一向崇尚自由，認同普世價值嘅城市去接受一個中世紀黑暗時代嘅制度，好難過。更難過係暴君以排山倒海、四方八面咁嘅方式進入，我哋只有睜大眼睇住佢黎。

太平洋戰爭香港只係淪陷左三年零八個月，但目前我哋已經淪陷左二十二年，重光之日，遙遙無期。諗到呢度好灰，好沉。

文宣趁早好出，唔好比政府上到日程上首讀同二讀

你又知 中國有咩例子

政府推呢個肯定會暴動

癡撚線！！！！！

最緊要係香港立法會過唔過相關配合措施，例如授權政府收集個人私隱

真係好撚攰啦已經晚晚失眠

睇埋呢樣..無力感已經到達頂點..

係咪可以狂刷 路不拾遺 亙相表揚

cls 推

第3季 第1集 急轉直下

師兄多謝你！

過左真係仆街.

好無力 dllm

黑鏡真係神劇

真係痴撚線

可以睇下netflix black mirror，有集講社會信用評分

除左痴L線我無其他野講

日日都有新野 仲有幾多野係枱底未俾人爆出黎

push ahhh

其實唔係三年內，係下年

幫手upvote，謝謝

姐係下一屆立法會推出來啦..屌.....動員踢走建制....唔可以通過呢條CLS既惡法....屌....

咁興奮 有Coupon咪用冇就898

用錢係咪可以買分或者唔俾人扣分？

仆街了。。。推

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

Black Mirror - Nosedive

廢老：行得正企得正怕咩

好攰 想喊

我諗你要賣腎可以去返零分

真係搞鳩完香港人未

推出國際 好恐怖 好似電影情節咁

[black]又有惡法，我地要出黎[/black]

要企出黎300萬人遊行

無產階級 創造 階級社會

[集思廣益] 智慧燈柱關注 持續更新

大家順便睇埋呢邊
謝謝

...

日本動畫Psycho-Pass

癡撚線共產黨

叫埋人睇黑鏡，一模一樣

鼓勵人鬥人、家族內鬥正仆街

個鐵路局個女人比男鐵路職員從後抱佢，佢投訴，已經變咗失信人，受害者變咗壞人

恐佈過1984, 人地有Big brother, 但起碼無高科技.

因為評分低而唔比你搭飛機, 火車, 過關都收皮啦

但 "見義勇為" 有分加

極

恐

怖

Hail Hydra

香港喎佢地真係推到咩？

輕輕再推

我地香港人係唔會比呢啲野發生

我地要搞番次反監控遊行

到時又會有班柒頭話行得正企得正怕乜

300萬人

2047之後米唔係囉

預防性拘捕

反佢老母啦屌

推，一定要守護香港。

。

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

香港人一定要反對「社會信用體系」

(長文link: )

一波未平一波又起

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

(長文link: )

唔聲唔聲

中港接軌/融洽
呢野話唔埋
你見依家裝智慧型燈柱就知

有冇得加埋隨地吐痰 亂拋垃圾 更切合廢老
等佢地冇得話行得正企得正

其實係咪依家就要去拆鳩佢啲燈柱？過多幾年先再搞恐怕太遲

同犯罪系數冇分別

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注 持續更新

屌 幾年前睇完得啖笑 依家演變到現實版

未過已經裝定燈柱！？

屌你老母必須要推呀

PISH

仲有兩個月內要換嘅新身份證ID card ，遲咗換要解釋原因。ID card 內有晶片

可以麻煩你出post嗎

好撚恐怖 唔理咩事 咩絲都要出黎
咩手段都要用 如果佢要硬推
我地點都要推翻佢地
記住

只有贏先可以推翻所有野 暴動 救義士
一輸 咩罪都入得 冇自己 正式變香港市

就快迫到精神分裂啦 痴撚線

快快分享!

急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

香港人一定要反對「社會信用體系」

(長文link: )

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

拍戲d 反烏托邦情節出哂黎

打佢老母

換咗新身分證的可能要用呢種防RFID套，
唔知有冇用？

唔推唔係人

夠喇 唔好再話我無野講
就呢件事我一定賠上所有代價都要反

恐怖過送中

其實送中同個信用系統係一脈相承

而家已經係啦

警察執法唔洗委任證

啲廢老會唔會死晒

有冇獎勵

大家準備毒啞同插盲自己。
永遠100分

到時公廁都唔撚俾您去

屌根本返去古代咁
階級觀念到仆街
人權對支那嚟講真係個笑話

冇野呀 仲唔推

老老實實真係貪污都唔會捉㗎啦
佢真係做樣都費事做
明顯咁同你講佢唔想有人喺網上講真話 多過佢想捉人貪污

之前鏗鏘集有訪問過做呢個信用系統嘅公司
個負責人話自從推行咗呢個系統之後上訪最嚴重嘅地區變做上訪少嘅地區
因為屌佢老味連火車都搭唔到點去北京呀

一定要宣傳 依個仲癲

再推上國際

好多宗教係支那都係邪教
包括香港雙耶教
支那耶係唔俾有像

可以文宣俾啲藍絲耶撚睇

推返啲緊要野上水先

社會信用評分系統懶人包

-> 急! 突發，3年內將引入「社會信用評分系統」。文宣組幫幫手

有無人真係好驚社會信用制度...

【逆權運動】政府稱絕不在港實施社會信用評分 內地信用官網驚現預留港澳台連結

［信你一成］政府澄清，不會在香港施行社會信用體系。

［社會信用體系］我真係唔撚同你講笑，禁入去拉到最底睇下，港豬

政制及內地事務局局長聶德權： 信用制度不會在港實施

網上抵毀他人 連登全部口德都負幾萬分

如果真係係香港推係咪連登都要實名認證

以負分為榮

重要!!!!!

7月10即係聽日截止喇！
入去推上去呀

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

D文宣可唔可以加埋對旅客既影響?
大概話你黎香港做任何野都UNDER中共監視
你唔小心做錯野講錯野就會送你番大陸受審

推上國際 有無巴絲可以幫手整英文版

Big brother is watching you

好撚變態

【今日新疆，明日香港】前車可鑑！又監控燈柱又信用評分，搞個遊行集會針對政府啲鬼祟維穩工程好無？！

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

推

7.10 - 19:00 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場7.11 - 15:30 - 油尖旺區議會夢遊 ＠ 旺角政府合署7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號7.14 - 15:30 - 沙田區大遊行 ＠ 未確定7.27 - 未確定 - 紅磡土瓜灣遊行 ＠ 未確定撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選不割蓆，不篤灰，不分化

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

痴撚左線呀

0

【文宣】社會信用系統文宣圖，麻煩各位手足返工返學掟撚哂出去

推比多d人睇到

必須推！

邊度可以睇?

有無netflix

垃圾國家

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 光復紅土 民主活動 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

推爆佢

希望在於人民 改變始於抗爭

推返上水 下面任揀自己推

【714沙田區遊行】已入紙申請不反對通知書

[第一手資料][緊急] 713光復上水沒有取消!!! 不反對通知書今日會發出！

社會信用評分系統懶人包

假如我地帶頭發動眾籌英國登報，以《中英聯合聲明》做突破點升級，你支唔支持？

急！港大聽晚八點要人！！！

有無人真係好驚社會信用制度...

背左佢香港法例221章101A "任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用就當時環境而言屬於合理的武力。"

push！

重申五大訴求 追究黑警濫權

唔好意思，想阻你小小位po實用工具

不流血 不被捕 不割席 不分化 不篤灰

阻阻大家，唔好意思
如果你灰心失望氣憤
希望大家能夠聽下呢兩段關於立法會嘅錄音

不論黃藍綠紅和理勇武
個鳩個都對社會信用評級傳有恐懼
時刻警覺、跟進
文宣加油💪🏼💪🏼💪🏼💪🏼
對準五大素求！！！

仆街社會信用大家要注意⚠️

量

大灣區目的，就是要熔咗香港，澳門

幫手推番有用post

7月13號 上水游行 光復上水 7月14號 沙田遊行 對準五大訴求 要求落實訴求

唔該入去簽一簽, 記得 confirm埋 Email

簽咗就唔該些牙出去畀其他人簽
推到夠數為止
打攪哂

呢個系統一出就太遲，一定唔可以出現

防止一毛大軍凌晨亂推po

到時真係實施左,我地要全香港人一齊行出黎！見一碌燈柱就拆一碌
推
推

屌你老味~! 推!!

我冇野講
十三上水
十四沙田
廿一金鐘
五大訴求
缺一不可
撤回惡法
收回暴動
釋放義士
調查警暴
立即普選

希望大家對呢個信用體系更加了解係咩嚟

black mirror